有冇人試過用公司wifi 睇AV

近排返到屋企冇時間打飛機所以好火緊
聽日想返公司出火
唔知用公司wifi 睇AV會唔會比IT狗發現
有冇巴打有類似既經驗

利申：要login先用到wifi

應該中左毒先會有人睇

連登冇人睇AV
定係child登未有人要返工

IT狗會一齊睇

It狗會知 但it狗會明白

冇，因為隔離有女性。。。
比人見到就

試過，唔知IT狗知唔知

係個位打咁獊狂

同事有冇問你做咩去咁耐廁所

可能IT狗見你有需要會醒多啲正嘢過你

唔想佢有我既把柄

會知 上過咩網站隻proxy會log低 就算你行https都會幫你拆cert爆你traffic

用incognito得唔得

屌你老母
block 左鹹網

樓主真係睇唔開

諗番2年前番一間細公司 因為太得閒 無啦啦用公司wifi去咗睇d 人體藝術圖 不過細公司d it 流 應該無問題 果時睇到扯 但無打j

我用緊個人仔無限4.5g plan先168一個月(門市公價)，
d plan咁平洗鬼用公司wifi咩

唔好睇d太cheap嘅片
正野IT狗會睇埋一份,狗都唔屌嘅片你就等收warning

擺定落YouTube private 佢最好
之前有次早返 成個幾鍾得我自己一個
就去廁所搞掂

用443/80開openvpn server
搞掂
不過唔排除fw會filter application type

高招
學到野

你試下兩個星期唔出火呀

谷住好傷喎巴打

用電話睇高清好快用哂架

而家好多間公司都出返真無限全速plan喇，
巴打你留意下